前面有架一樣number嘅巴士，車長仲特登入去啲巴士站度兜圈係咩心態？

路邊啲站就算，兜入大商場啲大站冇上落，又繼續比前面架巴士塞住再出返黎

未入到去點知冇落

冇人撳鐘唔係冇落
定你泊度埋站先撳鐘

廢老坐到最後一秒先起身禁鐘

一陣D 師奶廢老禁鐘慢 投訴你
車長要食哂

如果你係追車既 當你衝到埋去站前但係架車剛剛開走左 正當你想屌老母果陣又有一架係後面 果種感覺你明唔明

前面架上唔哂d人，而睇住後面個架有空位但唔埋站
個種感覺.......

趕住去死咩 停個站都唔得 咁趕就去搭的士啦

講緊架車exactly喺前面頂住
而唔係前面架車啱啱開車走

人地跟足規矩埋站又要畀你屌啦喎?

一陣飛左站又比人屌

等車最憎就係d司機有樓主咁既諗法.

前面個架上爆左咁點算.

唔好話上爆, 無晒位坐要企但後面有架吉車無停到, 比你你嬲唔嬲先.

唔嬲

你試下當你見到前面架車好多人上，你想上後面果架時佢又開走既感覺係點，火都黎

感覺好過我喺後面架車度司機唔飛站塞住

有d撚樣會專等後邊果架
貪多位坐

利申 我認我係撚樣

所以話 香港人d投訴文化真係數一數二